Парсер резюме с сайта hh.ru:
---------------------------

* Парсит резюме с сайта hh.ru в формете PDF по ключевым словам, указанным в настройках.
* Объединяет полученные резюме в один файл и отправляет ссылку на файл на email.
* По ключевым словам создает сохраненные поиски в личном кабинете на сайте hh.ru, т.е.
если ключевые слова изменились, то данные изменения отслеживаются и учитываются:
    1. Если ключевое слово добавилось, то будут отслеживаться новые резюме по данному ключевому слову и скачиваться.
    2. Если ключевое слово удалено, то новые резюме по нему перестают отслеживаться и скачиваться.

##### Настройка:
* Установить Chrome: 
    - `sudo apt-get install libxss1 libappindicator1 libindicator7`
    - `wget https://dl.google.com/linux/direct/google-chrome-stable_current_amd64.deb`
    - `sudo dpkg -i google-chrome*.deb`  
    Если возникнет ошибка при установке, то выполнить:  
    `sudo apt-get install -f`  
    и повторно `sudo dpkg -i google-chrome*.deb`

* Подключить local_settings.py (пример в local_settings.example)
* Ввести в настройках логин и пароль от hh.ru: http://www.example.com/admin/resume_parser_app/configuration/
* Прогнать тест, что файл скачивается `./manage.py test` (опционально)

##### Команды:
* keywords = ключевые слова, указанные в настройках  
    Команда парсит резюме с сайта hh.ru в формете PDF по keywords.
    Объединяет полученные резюме в один файл и отправляет на почту.  
    По keywords создает сохраненные поиски в личном кабинете на сайте hh.ru, т.е.
    если keywords изменился, то данные изменения отслеживаются и учитываются.
    Работает не быстро.: `python manage.py parse_resume`